\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Lied aus dem fahrenden Zug}
\index[in]{Der Zug fährt auf stählernen Gleisen}

\beginsong{Lied aus dem fahrenden Zug}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/derzugfahrtauf} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Der Z\chord{e}ug nimmt auch m\chord{a}it all die F\chord{H^7}eigen, die m\chord{e}einen, man z\chord{a}ahlt \\
heut nicht m\chord{H^7}ehr. Die l\chord{a}assen wir k\chord{e}urz mal aussteigen, nur k\chord{D}urz, und \\
um \chord{G}ihnen zu z\chord{e}eigen: Schwer l\chord{a}äuft sich's dem Z\chord{H^7}ug hinterh\chord{e}er. \\
\endverse

\beginverse
3. Der Z\chord{e}ug macht viel R\chord{a}auch und Geh\chord{H^7}eule. Und n\chord{e}achts fährt er m\chord{a}it \\
Funkenfl\chord{H^7}ug. Da gr\chord{a}ämt sich nur \chord{e}immer die Eule. Der Z\chord{D}eiten der \\
kl\chord{G}apprigen G\chord{e}äule und R\chord{a}indviecher s\chord{H^7}ind nun gen\chord{e}ug. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
4. Und d\chord{e}och führt der Z\chord{a}ug aus den Z\chord{H^7}eiten der V\chord{e}äter manch gr\chord{a}oßes \\
Gep\chord{H^7}äck. Es s\chord{a}oll in den W\chord{e}iesen und Weiten der Z\chord{D}ukunft Er\chord{G}inn'rung \\
ber\chord{e}eiten und z\chord{a}eigen: Wir k\chord{H^7}ommen vom Fl\chord{e}eck. \\
\endverse

\beginverse
5. Der Z\chord{e}ug jagt den gl\chord{a}ücklichsten Tr\chord{H^7}äumen der M\chord{e}enschheit mit M\chord{a}acht \\
hinterh\chord{H^7}er, jagt n\chord{a}ach noch in l\chord{e}uftlosen Räumen des \chord{D}Alls, keine \\
St\chord{G}und zu vers\chord{e}äumen, und n\chord{a}ähert sich m\chord{H^7}ehr und m\chord{e}ehr. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Kurt Demmler\\
MO: 39
\end{angaben}
